我唔死都冇用

Go
Bye

做咩咁講呀樓主

第一次有人同我講bye

每日都渾渾噩噩咁，唔知自己做緊咩

點既生活先叫唔係渾渾噩噩呀？
你而家生活係點？

Your username

Finish it

毎日瞓到自然醒，喺屋企做廢青

I go to school by bus

咁你留係屋企實有原因架，如果唔係你都出左去啦
咁你好長時間係咁既生活啦咩？

係呀冇原因出去先留係屋企

咁咪係囉，咁你都無乜特別野做，唔出去都好正常
樓主你之前d post唔係話你讀緊書咩？

冇用得過我？

冇翻lu

鬥慘大會開始

無番既話真係好灰喎，咁而家真係日日好得閒喎
生活日日咁真係唔知點算好
樓主做咩唔讀落去？

唔識同人相處，返學冇朋友，所以冇返。

你之前唔係話係u都有一個ok傾到計既朋友咩？
返學都唔係淨係為朋友架嘛？中學個陣都係咁？

冇一齊玩好耐啦

好灰機喎真係，樓主係連登有冇識朋友

冇

樓主有冇興趣留個tg傾下計